是咁的...我真係愛上呢間日本料理

真係太好食!!!
仲有好多野掛住食無影到

天水圍

名同地址？！

yes

係新個個天水圍商場入邊

邊間

巴打就好
我都好鍾意食日本野

五十嵐咁狗也不屌你就唔好估佢啦

我係絲
我都好鍾意食,不過鍾意食熟食多,刺身就一般

天一商城入邊其中一間(以我所知唔係好多間日本料理)

即係要吊高黎賣唔講名嘅？

五十嵐

姐係我已經唔明樓主搏乜

樓主巴撚閉，果然港女都係咁
我就唔知佢食邊間，我自己估係 圍屋和食料理
樓主慢慢屌高黎賣啦

天一商城係天秀個邊

做咩影我過馬路

圍屋食左一次
覺得好貴同冇咩選擇

巴打問下條香西港女食左邊間咁巴閉囉

關吊高黎賣咩事,膠膠地
我唔鍾意開名賣廣告犯法?
講一陣又話打手,唔講又話吊高黎賣既港女,
屌你咩.咁大個提示講左出黎,
咁撚想去,比d heart搵下唔撚得?

我個心離一離呀

似打手

圍屋都算貴既話,咁唔洗食啦.

拿拿拿,打手呀.一群小學雞就會鍾意咁騎劫人地個post.
分享開名就打手,唔撚開名就吊高黎賣

樓豬 屌你老母
自己諗下衰係邊到

我屌返你老母,我點撚出post關你撚事?

負皮 》上一頁

巴撚閉到，比人講中即時弱點即時發爛喳，好叻叻呀 唔講以為呢條港女更年期到心情爆燥呀！
有時間飲下靜心啦，你呢啲港女以為人人都比你吊到引架？唔照鏡都柯督尿影下個死人樣先啦，比人屌就有你份！
開名就叫賣廣告？連登成個飲食台執埋佢好無？
食你嘅魚生啦，岩你呀，生勾勾，岸鳩鳩

負飽佢囉.真係好小學雞.分享一定要開名?未撚開名已經係度狗吠,我分享既模式唔撚係[分享][舖名]呾撚樣,乜撚野屌高黎賣on99..
真心覺得而家比以前出少左好多post了係連登,
因為真係好低品質d小學雞,歡迎對號入座小學雞們.
出個post都尻屌一餐.頹青廢物,歡迎繼續狗吠,
我唔會在意.亦唔會再回應.

正宗on99生勾勾

我今日早餐食m記，lunch食譚仔，dinner食左outback, 唉呀，開晒人地店名添，係咪要ban 我acc. 架

分享一定要開名?小學雞到呢
冇眼睇

留言令我諗起騎驢嗰個四格漫畫

串柒柒都叫做分享，話唔回應又姣婆守唔到寡 你用隻C眼睇黎就梗係咩都睇唔到啦

啊哥
你唔開名我地點討論呀?

屌你老母 你睇清楚邊撚個串柒柒先,一路分享緊,有巴估緊我都話唔係.又開曬tips,唔開名唔可以估?真係好on9呀...係咪得閒冇屎痾呢
同埋,唔好咁老土啦,係啦,係女都港女啦 咁多人要雞蛋挑骨頭,on99咁圍屌一個港女 真係好威威啦

樓主港女雙重標準證據

自己問人開照名推介 app就係分享，我地問人店名就話賣廣告唔講得？！
明晒！

黑暗兵法，高級借刀

賣廣告就開名啦on9
講真呢啲野食咁普通都要放上黎
當呢度係你facebook?

仲有人地食魚生就港女on99生勾勾,
好心你睇少d潮文返回現實啦,唔通你日日m記,kfc,你就男人既浪漫咩,笑撚死..
毒男話人港女前,先留意下自己係咩人先

姣婆果然係守唔到寡嘅，西癢呀又躝返出黎
Btw, 回應到你嘅雙重標準未呀小姐

回應未呀！？

證據面前，港女樓主做咩唔出絕招，發爛渣呀！

你搞撚清楚先,我最後一個回應,你閱讀同認知有障礙就睇醫生,我幫唔撚到你.
我冇話過開名係賣廣告,邊隻字眼講過,用你屎眼望清楚先,我係分享冇講過一定要開名,有人估過五十嵐我都估唔岩,而且我講後邊個句開左又會比人抽水話打手,邊條撚樣雞蛋挑骨頭自己知?
唔撚再回應啦,面對一群盲目亂屌.人云亦云既on9,
本港女無力了...
咁撚強大,可以繼續做你地既鍵盤戰士!

Yes, 黎料

姣婆come on
做咩唔回應下食店死都唔開名，就叫唔想幫人賣廣告，自己R app就開晒名？咩玩法黎架

Sor9ly呀，我電話打字唔似得鍵盤打字咁拍拍聲，係咪屌得你唔舒服呀

笑死
你開得天水圍 又開埋邊個商場就直接講埋名啦 柒

lm

分享都係想人去食姐 定你心態係想曬命

女人係咁架喇，你地諗下自己條女

女：上次食果間餐廳好正呀
你：邊間呀
女：你估下？食日本野既，係天水圍既既
你：唔。。。開估啦
女：有冇搞錯呀咁都唔知，唔食喇返去啦。

總結，唔係樓主問題，係全部女人都有問題。

攞個西岀黎當八達通吖笨

佢個臭西有撚錢咩，嘟都係負數

天水圍既日本野，再睇埋啲相，一睇就知係辣殺

點解分享下食左啲乜都要屌一餐 唔啱睇咪上一頁

利申：路過 非樓主打手

屌啲女人真係好麻煩

呢個post做乜撚
越黎越多低質會員當呢到facebook,垃撚圾

啲人心理變態 樓主咁都要俾人批鬥

伸手黨懶尻得搵嬲豬，
車埋你去商場再抬埋轎最唔吊高嚟賣

樓豬比人講兩句發爛咋

樓豬正一傻西
分享好鋪唔開名分享黎做乜鳩
當呢度喺你facebook？

你覺得你係連登share食店仲唔夠on9? 呢到係IG定FB阿屌你老母

開左名咪又比人話打手
真係左右做人難

其實食到好野想分享人之常情姐
成班好似癲狗就屌鳩樓主

擺個西上入閘機度磨

絲打大撚曬呀

港女有個西，就算有異味都有狗公去奶架啦

負評 》上一頁
吔屎啦死港女

樓豬話人keyboard fighter
其實你咪一樣

搵日去搵下先 不過我先負皮(又要人估又要人搵 麻撚煩) 好食既 有機會用另一個account 正皮

你地望到是咁的
都知作出黎嫁啦

間野肯定難食

開名冇咩問題，你D買係貴係難食既再開都冇用
咁大個人自己識諗架喇

其實有咩好屌
開名又話打手賣賣告 唔開名又比人屌
依個post最多咪似飲食台啲餓撚勿入post
連登係咪真係怨氣咁大乜都屌一餐
之前啲人講話變低質左都唔覺 而家真心覺得低質左
如果樓豬唔係女我諗唔會咁多人屌

咁又係，去babycondon 啦，果到又親子又溫馨，仲好和諧添，大家都生活得幸福美滿，互相關心添架，係你想去嘅好地方

難怪連登嘅女絲都唔敢浮上水
小小野都俾連登批鬥上天花板
低質

連登狗係咁嫁啦，唔洗咁激氣

好吃的壽司在爭鮮

得果幾張相，做打手都唔該你專業啲啦

agree 樓豬話人低與，其實自己先搞到連登低質晒
我地望住張魚生 咩資訊都冇， 咁傾乜撚

種類豐富新鮮的滋味

營養滿點在爭鮮

平價健康的美味

依家少少野都比人插到上天花板
又起底搵人舊post又盛
咁撚認真做乜鳩 係上連登都係尋開心姐
依類post你唔應樓豬佢自然就會收皮架啦
上連登上到成隻癲狗咁

咁都比人批鬥做乜鳩

你以後睇食評記得唔好睇間鋪叫咩名

你一定係狗公黎

我都認同你，咪撚黎連登呢啲批鬥小學雞嘅垃圾討壇啦，影衰你嘅尊貴身份呀
Btw,仲唔去和諧嘅babycondon同香討

元朗新起個商場唔係咁都唔撚知啊

連登狗又咬人了

認真你真係好小學雞

你做咩咬我

其實有冇諗過邊個衰先

係呀，你又會係到同我地傾計嘅

想問下邊到有食評網但係又唔會講地址出黎 我愛上樓主呢個post了

錯在佢認左自己係女人

咁都屌一餐

以後唔出名就咪撚擺上黎比人睇啦 冇意思架 加上唔係個個住元朗個個都識去

咁都叫高質

痴撚線 小小野可以嘈到拆天
而家d ac咁易有架咩

屌成人台咪又係有條撚樣成日po gif唔比名
淨得圖無名都唔係第一日既事啦
樓豬佢似真心覺得比名會比人罵打手
佢衰串柒左啲同係女人姐
但上得連登邊個唔串柒姐
我想講你唔理佢佢自然會收皮架啦洗乜咁認真

痴撚線咁都屌，係咪咁撚想食間嘢呀

又要強調自己係絲
講下餐廳都咁介意比人誤會係男人

咦喂又話走住屌既點解仲出黎柒緊？

要搵女去5p啦屌你老母
講間餐廳係男係女會影響到討論？

咁佢係佢on9姐 唔算佢錯喎

頌富商場有好野食 住咗成廿年都唔知

成個post都屌緊樓主了
冇人問餐飯幾多錢

戒左食三文魚生好耐
寄生蟲多到

難食到

天水圍啲日本嘢狗也不屌喎
尤其天一個間食過一次難食得恐怖
難食過爭鮮幾倍
都唔知點解仲唔執
不過啲員工就勁落力sell同派傳單
誇張到員工搭電梯上
然後向住搭電梯落既人show傳單不停口up up咁sell

極度懷疑樓主係打手員工

開名又話打手賣賣告
唔開名又比人屌

我成日食譚仔，M記，大家樂同outback嘅，依家開晒名喇，話我打手啦

每次行過都有個員工企係度拉客
撚有人幫襯咩

個post到底做緊乜撚事
睇睇下無啦啦嘈交 到底嘈緊乜鳩

有條友向你推介間餐廳，你問佢叫咩名，佢同你講：自己估啦，我係唔講呀

乜鳩都屌一餐，戇撚鳩鳩

我係你我唔會敢食
利申:係入面做緊

開名又比人話打手 唔開名又比你地屌 on99
譚仔m記連鎖店點撚同
復活節記得做作業呀

連所又唔同嘅，goodist logic

小學雞學多幾隻字先上連登啦 連所

係，多謝指正，連鎖至啱

圍屋都有打手我真係只可以認為你係曲線抽水

食三文魚就愛上？

On9咁都屌樓主
有心去食就自己搵啦
講到明係邊啦已經

樓上個on柒膠放復活節假冇野做

做功課啦咪撚煩啦垃圾

名都唔知啦 知幾錢做咩